男人千祈唔好為左條女放棄前途

見到好多人為左條女放棄左工作/讀書機會
出國工作機會唔要
出國讀書機會唔要
講到為左條女咩都可以唔要

到頭黎條女比帽佢戴
所以話男人真係唔好為左一棵樹，放棄成個森林，放棄前途
好多女人都好忘恩負義
女人為錢放棄伴侶係好平常既事
你班傻仔唔好再咁懶係重情
最尾只會比人玩
大丈夫只患功名不立，何患無妻？

Ching sick ball

絕對認同
你唔去爭取呢機會 就會有第二個人爭取到
到呢個人升左level之後 你條女仲會唔會對你濕

十九年前，群馬縣最快

好多女人都好忘恩負義
女人為錢放棄伴侶係好平常既事
好同意 女人就係呢種人

見到好多傻仔為女生,為女亡
到頭黎條女都係唔要佢
女人最鍾意既只係錢
你有錢幾柒都有女

唔好搞到啲連登仔會以為女人會為咗錢先同你一齊呀
呢度好多小朋友嫁

事實如此

依一刻話同你一生一世
下一刻就飛撚左你
話變就變

就算唔係為錢都係咁話

女人為錢好同意十分同意 信女人

有女人會唔同你講錢？

女人係雞
雞死雞還在

點睇係男人去外國後派帽

女人唔會為咗錢先同你一齊
但會為咗錢而離開你

樓主似係有好深感受

真

香港地咁多男人都識咁諗就掂

咁咪姐係冇一個女人信得過？
咁仲要搵女人嚟拍拖做咩

呢啲關頭係好好嘅考驗
真係鍾意你，一定想你做到想做嘅野，而唔係好自私咁夾硬留你係佢身邊

真
女人有冇人會同你捱 就算有 都係你肯捱先投資落你到
你講到為左條女咁 條女就會覺得你唔上進
講為錢 upgrade自己 女人會話你忽略佢比位人入

你呢段野將個性別調返轉一樣適用

你都估唔到你老婆會離開你

唔做車手,去做豆腐佬喎

香港大部分女人都唔會同你捱 上一代仲有少數

無論男女都唔好因爲其他人放棄前途囉

等一下，我有老公

為左條女放棄前途簡直係不智

藤原文太

當時的天才賽車手!線在卻在這賣豆腐!

很多車手告訴我你可能是日本第一個世界冠軍!

不過19年前 你選擇了結婚...

你萬萬也沒想到 你老婆最後會離開妳

文太:(把刀子插在桌上~有點怒)

高橋涼介:發火阿

車手應該有脾氣的

文太:對不起.....這裡沒有你要的東西

文太:請你去別的地方

高橋涼介:打擾了

調返轉男女又如何

就黎連阿媽係女人都要開post講

係錢途

Sad but true

千奇唔好on9為女放棄事業

有機會就去啦
男女都係

好彩托海早發現夏樹係雞！唔係又步佢老豆後塵

3萬蚊

咁如果條女去咗外國讀書，咁為唔為佢而過外國讀書

男女都適用
識個女仔有錢去外國讀書
但男朋友唔想佢去
留左係香港讀top-up

個女人真係愛你，點會要你放棄前途
嘥氣，就算結左婚都可以離婚，可況只係拍拖
女就分分鐘派帽離開你，自己就自己Ge,有腦都識諗啦

即係都係垃圾啦 個女仔本身 有錢去外國就讀到名校咩

女人一向都係跟錢走既生物
何況而家D女人又小氣，又自我，又惡又唔講道理。

見依家結婚率咁低就知，單身絕對好過同班8婆一齊

睇完你地就明

究竟花多少錢才能讓情侶馬上分手？？？

好少男人為錢放棄自己鐘意既人
調返轉就有

只可以話你知，另一半係一世，份工唔係一世

笑咗
點肯定佢會跟你一世？
分分鐘同你分手快過你比人炒

每個女人都有個價

為錢嘅女人cheap過雞，如果帶眼識人，為一個好女仔放棄事業都冇所謂

連登仔價值觀：所有XX 都係雞 連登仔價值觀：所有XX 都係雞 連登仔價值觀：所有XX 都係雞 連登仔價值觀：所有XX 都係雞 連登仔價值觀：所有XX 都係雞

巴打講得好

女死女還在
下個更可愛

所以搞gay最好
女人正垃圾

只可以話你知，前途係自己嘅，條女都未必跟一世

預知撚？
你又知另一半會跟你一世？

唔洗樓主講
歷史上已經好多例子
由兩千年前至到今日2018

港女臭西黎

岩

你為左女人 更加需要咁做

事業要緊

外國野雞大學都好過垃圾top-up

男的也好

咁又未必
女人可以嘟閪
男人嘟命

95%港女都係雞呢點都唔洗點拗既事實

但唔好講咩為事業啦，屌你老味咪又係打份牛工，幫老細搵錢

講到自己生意咁

女人同老細都係唔值得信既野，話背叛就背叛

女人年輕就同你有情飲水飽，廿幾歲就開始黎了，要有個保障佢下半世唔洗做既男人，仲搵個靚藉口叫"上進心"黎掩飾自己係臭雞

老細同你都只係利益關係，你幫佢搵唔到錢，話知你係開荒牛，一樣當套咁用完掉。

只係老母都冇人要姐 唔好講到你老母好受歡迎
我唔撚信有個靚仔有錢溝你老母唔撚受

唔現實？ 係你唔現實定你唔想現實啊

岩，事業行先!

好睇timing
如果拍到咁上下 雙方係適婚年齡又玩夠
咪結婚一齊過去生活

如果仲後生 緊係唔好為左條女放棄呢啲機會啦
一生人真係好難得有呢啲機會
條女識諗既都唔會用分手威脅你
如果我係條女 又未到適婚年齡 又唔想跟埋去
我會寧願瀟灑啲分手 唔好浪費大家時間
唔會用威脅去留住條仔

我寧願用多啲時間去學多啲野 學到得到嘅係自己 唔會呃你亦唔會有腳自己走 仲有就係唔好話男定女 原本人就無100%嘅信任 仲浪費時間咩

女人一樣
唔同為左一個男人放棄成個森林

你覺得男人冇價？

同條波台狗認真做咩呀
波台狗專唱反調又唔係第一日
佢無啦啦連人窮唔窮都知，就知佢9up冇討論價值啦

好true
人越大就越明白

哦
你返去慢慢研究個山竹點廢法啦 颱風專家

講到男人係專一品種咁
好嘔心

根本男人定女人都唔應該為另一半放棄前途 你另一半真係愛你 想結婚都唔會想你咁做啦 你既前途影響到佢架嘛

十分認同

呢啲嘢係要有切膚之痛先會明
好多人拍緊嘅時候都唔會覺得會有散嘅一日，先會為伴侶放棄某啲嘢
我估計好多人係唔會聽入耳

即使如此，我都想支持樓主
男女都係，唔好太老定，你永遠唔知對方係咪想飛你

過來人

其實佢地唔想
但係本性與生俱來係咁

女人為左個男人陪佢捱 捱到殘哂 然後個男人成功左 去揾又靚又後生又大波既女人點計 根本男同女都一樣 人心會變 唔好將呢樣野凈係擺係女人身上

男人為大波靚女放棄自己女友就得
女人為錢就唔得？

女都一樣啦
識條女有機會派去外國分行 四倍人工
話唔捨得條仔就拒絕咗
點知隔兩個月就散咗 公司已經派咗第二個去

只能講唔好太信你伴侶
太信一個人只會令你處於危機中

唔明

有時真係唔想仇女，但女人真係十個有十個都有性格缺陷

講緊頭D入面生抽因為條女而唔做世界冠軍

剩係睇過周杰倫果套

FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥FC鬥

剩係睇過杜文澤果套

依個世界邊有人係完美架
男人性格就好好？
你自己性格一定會冇問題？
當你中意一個人 佢既缺點多你都會睇唔到
當你唔中意一個人 佢有十九個優點 只要有一個缺點 你都會覺得佢有性格缺陷

拍拖拍到咁 有咩樂趣 成日都覺得對方會走

得呀 冇人講唔得wo 做咩姐你

agger
女無左可以搵過姐

睇下個po d人講咩先啦